武漢病毒已變種為病毒界數學家

磨擦力

一日死564 就差唔多

我相信真確死亡數字比治療人數多

保2

毅進制

死亡一定多好撚多

=A1*0.021

拉EXCEL

共產制

病毒也都講症策

傳返上去微博比佢地睇下自己幾撚蠢

是但搵個小學生拉個Excel都整到出嚟，難得啲鬼國人仲咁認真日日refresh

前幾日拎槍屠城個啲係咪姐係治癒
槍殺咪唔計病死

D支國人日日睇得好密
一番工開電腦第一句
嘩加多左成2000幾3000人感染既

支那真係世界級
連啲病毒嘅數學都勁過人

2月6日，我真係禁過，2.0%。
Btw，數學友，要同病毒割蓆了。

耻與為伍

佢老味

真數

笑撚死

2月5跟較上日個數減返唔係491死 24363確診咩

中共制

[香港人是好的］17語同步 肺炎短訊影片

共進制

睇下聽日係唔係三萬二宗

其實由幾時開始死亡率係死亡人數除感染人數。 已經假設左感染既唔洗死

點解唔係死亡人數除死亡人數加治癒人數。

支共既數目，都常9作

起碼 幾十萬感染
過一百萬都有

條curve 靚撚到

呢個應該唔係講緊死亡率?
而係佢出d數字原來有pattern?

做得太明顯啦

屌你武漢肺炎可以去考警察

可控可治

咁最後死亡數字係咪只可以係29400000

厲害了

又比人發現 好撚7

呢個可以比小學生係數學堂估佢地之間既關係

SARS 由頭一個月1.6%升到最後9.6%
呢隻武漢肺炎一開始已經2.1%，唔升搵鬼信咩

有啲係2.2 有啲係2.0
呢幾日好輕微咁跌緊

早排好似係3.1%,
小氣得制要壓返去2.1

根本篤數

支那數據

excel黎

啲數字錯既

上頭柯打不可超過。。

認真便輸了

d 數都錯嘅
唔好鳩作la

Universal constant

保證終身唔會因為肺炎而死

支那數據絕不可信

連病毒也服從黨的指導
點解香港人唔得？

先畫 curve，後 plot data，無撚敵

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

北京上海都話封城 你就知唔係死五百人咁簡單..

每日一拉

呢一個係暫時既死亡率 你果個係用黎估將來剩低感染者 死亡或治癒既人數 （應該係）

支那既制度真係舉世無雙 可以教化到病毒都有靈性

1/30-2/1 同埋2/4 -2/5 都唔係2.1% 喎

病毒界強迫症患者

你地識乜丫
呢隻病毒有自己嘅原則
佢鐘意2.1%就2.1%
好有規有矩

我相信真確死亡數字比確診人數多

都唔一樣拉

準到

數字應該唔係累計 條數就似樣啲

根本佢呢個計法係假設左感染者係全部好番， 佢計法岩武漢肺炎完結左之後用。 唔單止中國，好多國家都係咁樣計，其實好on9,姐係10個病人 有2個好番2個死左 個病人明顯係5050死亡率 唔會係2/10 死亡率，除非最後8個好哂2個死。

支那有計劃滅絕人口
人數*0.979^n (n為支共控制日數)

有名你叫官狀病毒

點止

R^2 = 1.0

應該係講佢死亡率離唔開2.1 左右 .

喂阿哥唔好咁hea 最少整條natural log function

救L命 係咪想笑死我

高汁

習大大親自計算

瘟疫公司控制緊死亡率

最近呢兩日騰訊有無流出佢個隱藏數字

依隻唔通係智慧型病毒？
定係病毒同病毒係可以溝通到？

咁香港係味100%死亡率
1死0治癒

富有支共特色, 平穩有序咁傳播

邊間銀行做2.1厘畀武漢肺炎

屌，學咗咁耐stat終於見到完美案例

Wuhan's Constant
Denoted by W where W=0.021

過3爆4未

係。暫時係 100%死亡率

可控可防

流行病學不嬲係咁計，死亡數/患病數
叫致死率Fatality rate

我都係咁諗 所以呢個不過係暫時既死亡率 佢咁計根本係成個疫情已經完左先可以咁計 根本唔可以反影到真實死亡率有幾高

所以我唔係針對中國only係針對咁多個國家，死亡率應該係由100%向下跌 唔應該由0%向上升。

病毒界數學家

你地先係誤會個班人
邊個話患病一定要好返或死亡，
有好多病係持續性的，長期病患有冇聽過？
佢係計數個段期間唔係死唔係治癒，係患病中，
邊可以放入去計埋一份

但係佢個病死率係最後個結果黎 而家根本唔知果d未好番既病人係死定活?（唔知有無諗錯野）

完美曲線

傻既先信共匪數字嗽...死幾百人使咩封甘多個城...

但問題佢係計緊病死率

可以攞Nobel prize for physics

死亡率：未死vs死左
好返／未好返 ＝未死

屠城係因為嗰日死得唔夠多，
Meet唔到2.1呢個target，
所以要殺到要有2.1%。

佢係計數個段期間唔係死唔係治癒，係患病中，邊可以放入去計埋一份 你係同意我定點 我諗法係咁 所以死亡率應該 死亡人數除死亡人數+治療人數

好多病個死因唔係本身隻病，而係拼發症。

例如高血壓咁，往往高血壓患者既死因唔係高血壓，係中風/冠心病等，咁你計數時邊可能assume 佢最後一定係死於高血壓？加上唔會有死因係高血壓，所以高血壓個致死率係極低。

呢個係流行病學個表達方式，你可以話佢on9，但咁先精準。

同毅進仔d數學差唔多

所以要屠殺到2.1%。

我個諗法就係，未好返唔應該歸入其中。因為佢係未知數，當中唔知有幾多個會死同生。 簡單講 死亡率應該係由100%向下跌 唔應該由0%向上升。

我意思係你唔可以當個班人呢一刻係死/不死
咁你咪冇計到個班確診而生存緊既人囉。
你唔計埋就唔準，你唔可以assume 佢一定係治癒或死，佢家陣個狀態係患病中

明 但係咁既話死亡率會較事實低 因為一定有一班未好返既人之後會死

一代數理界泰斗

以香港醫療力
香港21確認1死亡
2危殆

大陸大把人連藥都唔比
無可能2%死亡率

同胡cfu 係科學家一樣

但你死亡率應該係反映個病係幾大機會死。 唔應該將未知數即患病中列入當中。因為咁樣係會低估左死亡機會。

如果係咁，每一隻病既初期就會係100%致死率，
咁樣好難去執行其他公共衛生措施，好多措施都係根據呢啲數據去以唔同方式去執行，同檢討抗疫效果。

例如打疫苗、畀藥、隔離等，如果一開始係100%，咁就唔駛檢討，亦反映唔到嚴重性，一開始有病爆發就直接戒嚴，藥都唔畀，等染病個班人自生自滅

個致死率唔係只係畀你地睇下死幾多人，好多措施都係用呢啲最基本數據去執行，你地唔熟流行病學同公共衛生，成個系統係用嚟促進社會健康，樣樣病一開始都100%死亡率乜都唔駛搞了

大家可以預言下聽日個數字

一定
隻濕鳩公主號都中咁多
住係武漢1100萬人口 同我講得咁少人受感染
即係當世人係傻鳩

建議你全部禁一次

首先2.01 講做2.1 已經係錯
其次其實次次個數都有浮動，雖然程度好細

話下下都2.1 其實係嘩眾取寵

拎文學獎先啱，根本係老作

之前又話 3.1%?

你要知個感染人數先得

好大機會感染增加率都有得計

以後俾老豆老母鬧：又數學唔合格，武漢肺炎都醒過你

10後既集體回憶

如果你講措施我又幾同意，但會唔會措施應該用感染率 周期性 去搞，定應該分番出黎，佢依加個死亡率比人既感覺就係 幾大機會會死。

其實係，不過唔排除拉excel 再random加減，因為依個係支那所以做假嘅機會大過真野

連登仔係咁上下，篤過機既都唔知有幾多個

ID 你當chronic 計？ 依家HIV 定hep?

CHO總幹屎: 不能說中國有否隱瞞疫情

笑到仆街真。做數

呢隻毒既增長好穩定，適合長線投資

聽日返嚟睇吓先

不計算只靠估

28065-3702≠24441
此post已完

神奇的國度

啲數又fake
個post又fake
你又fake 支共又fake

一啲意義都無. 拉

做咩講出黎

流行病學個致死率 分母係用end point 嘅population 黎計？

請問有無source

你d 數錯，對清楚先post

係咪fake news
因為個數據每小時都變
而且564-73=491？唔係493

有好多都唔計
佢地未確診就死
死因會寫肺炎 而唔係冠狀病毒

數字係假，呢個我信

但嘩眾取寵呢樣嘢，我緊得會令到連登智商下降
你話呃藍絲我無所謂，但連登仔起碼自己要識fact check

一開波個數據得一個人，
點會用哩個咁少sample既數據黎參考

突破盲點

下一個2.1會死幾多件呢

可防可控可計

我覺得佢好大機會係拉curve, 再加random offset, 或者唔同省有唔同curve.

但呢幾日開始見到有人有d 錯ge 方法/數據 去証明佢拉curve. 咁可能會比返機會佢串返我地轉頭，話我地老屈。（造完假數，再反屈你造假屈佢造假數）

拉excel報 之後自己計計死幾多人啦

拉

推

push

病毒也有愛國的

佢地係到壓緊彈弓.jpg

Monster Hunter:Wars

大部份大陸人根本都知係維穩數據
但欣然接受架喎
最大路得2個points
1. 公佈真實數字一定會引起恐慌, 無人擔當得起
2. 只有信黨, 個人能力對抗疫有限只好跟黨走

數字可防可控

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

增長率都好穩定約20%

佢確診都好似係每日多 三千幾

槍殺唔計病死

真係計一計既話就會睇到其實係由2.17一路跌緊，依家得返2.01

你知道太多了

估下天日幾多先

典型支那模式，每條數求其改下小數點

已經可以先知未來了

幫手拉下距離支那全滅仲要幾多日

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

之前美國好似用超級電腦 用佢既數據計出黎既同公佈既差唔多 應該都係用電腦計定

5000就差唔多

一國兩制

Oh no!

真係夾都冇咁橋

造數專家

死5千
笑撚死
幾on9先會覺得死5千係「差唔多」

撳入去睇治癒人數
全部人所係來自待明確地區

5萬都覺得報細好多

每日確診20%咁上，59日就會有13億人受感染了

有冇片？

一日5000差唔多啦
你諗下 你唔好忘記仲有一啲比人槍殺
未驗到就死左 死左係屋企 突然暈低死左
明明係武肺死嘅 因為唔知咩事 驗唔到又死左
5000係驗到之後先死 真係差唔多啵

你講下你覺得有幾多 好唔好

其實一早死好撚多慢慢加返出嚟啫

肯定死左過萬啦

發現嗰個都對數學好敏感

隨境外嘅疫情繼續擴散,兩千年豬奶嘅信用與形象徹底破產

湖北省死亡率都係一樣，由23號開始每日都係3.1％

一來條數應該係假
二來唔會係linear 咁傳染加死人
三來死亡率唔係100%, 唔會全滅

不過如果單純攞黎鳩下嘅

當 delta Dx 0.2%
28065*(1.02^n)=1,386,000,000
log(1386000000/28065)/log(1.2)=n
咁就60日囉

我都唔係幾信,但我試用完excel之後...
厲害了,你的國

支那制

見他家國家接人走就知大獲
佢地實知得清楚過我地

因為
感染人數=死亡人數+治癒人數

linear

WARS 正式定名為 Linear

加多2個零就差唔多

留明跟進

因為病毒都要聽黨指揮
如果唔係會被取締

冇確診死咗嗰d先係佔最多，全部冇計入去，自欺欺人

唔記得計中國同時死人

54日，中國就得返32%人口
而且全部受感染

搵人預計下聽日條數。到時我都做專家，取代閪婆𢭃三十萬糧一個月。

笑撚左

隔離po已經有巴打推咗條式出黎

【肺炎預報】今日超SARS 明日破1萬確診 開始偏離指數/幾何級數

2020年 諾貝爾數學獎得主
武漢肺炎 恭喜哂

但每日得2000個 Quota check到 有冇確診

死亡率2.1%，計到啱啱好

可防可控

拎硬數學界諾貝爾獎

人血曼頭 石門藥房打靶仔 馬仔

線性病毒

中一收生面試

穩定勝於一切

=round(A1*0.021,0)

係囉 我都唔明
咁你唔可以假定患病既人最後一定唔會死架嘛

8964

懶 拉

求樓主pin
唔好將自己降到同無腦藍絲一樣層次

連登仔都變種做數學專家
幼稚園數學專家

我自己run 出嚟都係咁😂

點可以用round㗎
用floor

假數啦屌

隻病毒自己識計數。

去年有毅進制 今年有支進制

頭先正負號倒轉

btw 其實你睇人地求其fact check 就信，都唔係一個好嘅做法

中囯又贏

一定有，嚴重過沙士好撚多

遊行人數

correlations coefficient

R^2=1.0

計劃經濟

其實唔覺有咩問題
大數原則係咁

樓主pin 咗個濕鳩求驗傳媒嘅 post
會聽人fc,但唔fc 人地嘅fc
算唔算進步

厲害了支那狗

勿傳 fake news

但明明個確診都係老作。

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

DDay 登陸好似都係死咗一萬到炸喎

有冇得計埋治癒人數

自己入excel 啦

智能病毒

無意思 同一個人可以好返十次 死亡只count一次

其實佢亂作咪得，唔通作都懶得作

cls國家

今日係31212, 死亡係637

唔該你睇一次，我一早都話佢錯，一粒數已經disprove佢2.1啦。
係咪唔識字？

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

有靈性

不如計下個實際數出嚟

up